[小學功課] 如果11月叫November，12月叫December，咁13月叫乜

是咁的，我朋友讀小一，功課有條題目唔識答，有冇人可以幫到手

以下是1至12月的英文：
1月 January
2月 February
3月 March
4月 Apple
5月 May
6月 June
7月 July
8月 August
9月 September
10月 October
11月 November
12月 December

試寫出「13月」的英文

Cucumber

Orange

January

算鳩掃 ber

uber

Undecember

undecember

thirteen months

4月 Apple???!?@?@!?

remember

DecJanber

igotoschoolbybus

得一個月花紅我少你阿ber

ongoutga

Bouns

berberberberberberberberberber

Justinbieber

Octo Novem Decem Undec Duodec

完了ber